識玩旅行團[粵] 仨心友行[粵]

10:30PM
識玩旅行團[粵]

梓鋒、睿雯、梁茵來到廣東省最大卡丁車場，速度感的考驗；然後挑戰高速滑下的彩虹滑道，爽爆！度假村入夜變出少女心網紅時光隧道，三人瘋狂打卡。開平鵝城馳名馬崗鵝，艇上雅座享用鵝宴又是何種滋味？穿梭民初年代的百年古屋，並淺嚐經典台山小吃。陽江市尋覓程村蠔，鹽焗蠔、串燒蠔、炒蠔等佳餚，「蠔氣」沖天！眾人浸泡鹹水溫泉、千條魚療池，竟要接受大懲罰？梓鋒重遊茂名市踏單車揮灑汗水；再偕拍檔登船遊小千島湖，放鬆心靈。

11:00PM
仨心友行[粵]

三位美女帶諾懿走進菜園，親手採摘新鮮食材。高Ling雀躍地摘取樹上的椰子，卻又懼怕蟲子，畫面趣怪！甫看到園內的鞦韆玩意，一行人頓變大細路，展現童真一面。滿載而歸後，眾人邊嚐有機火鍋邊細訴理想退休環境，諾懿、敏之、嘉欣皆希望開設自家農莊，享受樸素生活。來到勞勿的度假村，諾懿、高Ling勇闖熱帶雨林冒險，還揚言要挑戰跳瀑布……探險之後，二人獲敏之、嘉欣以美點慰勞，並暢談跳瀑布威水史，為何卻不禁偷笑？

屌你老母

樓主死全家

CCTVB打手

樓主死開啦

嘩

咪撚再嚟連登呀

Anita

仆你個臭街

打手死全家

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

食大陸蠔，唔驚食死人???

個大陸女人好正

小睿正撚到

正

Cls

2個都咁大波

個大陸妺

正過louisa

。

仲以為今集有得J射擊嗰到

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

上次咪射完

睇tvb祝你個仔短過梅閪

片頭有 好J到

mytv super仲有一個鍾睇返

Feel到個女人好崇拜佢老闆

趕快。

替身

呢到有得丁番

岩岩睇左mytv cap埋

打

冰火

好想屌cherub

leung yan gd

屌你老味咩

死淨把口 現實㩒鐘仔都未試過

今集識玩正撚到
Cherub

無人講三心有幸

梁茵扮天嬌 正

小睿正

正撚到

推

小睿對波

kiko body

好撚正

kiko cherub 係三日兩夜最正個幾個

食處女雞

處女先食得

KFC巴起唔起度？可唔可以CAP ANITA起後面睇住人食處女雞個嬲豬樣？

食處女雞唔食我

天嬌

好大呀高ling

無泳衣既

香港要二百蚊
離地到

無嫁

成班保嫖

三日兩夜識玩都係陳

wa

蟲屎茶

又有肺炎

牛屎飯

陳凱琳真係似一個靚既印度人
但當佢香港人就唔得了

美斯無睇？

帶頭巾係要面窄面尖先靚，佢帶就靚過敏芝好多

將個心態當左佢真係完全印度妹既話真係靚既

高ling好撚正呀

阿叔跳樓

唔好開慶餘年ok?

不推文DLLM

wt is it

關你撚事

你老母死咗未？

仲想比較下添

Netflix絕代雙驕

陳敏之好狗，明知人地想遮住個胸，又要人地一齊拖手，等人地無得拖

無人睇

有睇

又睇樓

高ling大

last一集